# **Pràctica 1a) Bitbucket: servei web d'hospedatge de projectes utilizant el sistema de control de versions Git**

- Ingemar Andrade Duran

- inandu1516daw2@gmail.com

- *DAW - Mòdul 8: Desplegament d'aplicacions web Curs 2015-16*

- *UF4: Control de versions i documentació*